呢隻係咩game??(jj插沙)

推

1

第幾代?

除咗2仲會係咩,應該係新既dlc或者mod

我見steam冇得買呢隻版本

我見佢d 片中國d兵盔甲係八旗兵黎

Cheap?

呢幾年好多新dlc,我無玩唔清楚,不過好似有中國既dlc,你去wiki搵啦

yes sir

咩叫DLC,sorry 師兄我乜都唔知

資料片呀

wiki有得down aoc?

不是傲世三國？

屌你個咀係咪假膠,搵完係邊隻dlc咪上網搵囉

應該唔係掛見到好想玩

sorry

非？

非?

唔係啦

好吧

4